[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區(21)

有冇巴打有樂器可以幫手訂多個
結他 鼓之類

唔放入屋個倉？

有無人有之前個價錢表

見冇人開開左唔介意既黎我到

終於比我釣到佢

+1 放晒出嚟做display

有無人知點解去完ATM個到購物 買完D野話寄比我, 但我乜都收唔到既?

日頭推po推得勁快
幾個鐘就開到21
宜家終於live

深夜突然慢好多

等凌晨5點會到貨 係屋出面信箱

我扔係路邊就算

落咗成日雨，你地係唔係都係咁？

好似釣到勁嘢

想問下點樣捉樹跌落黎既蜘蛛 ？想捉佢就走左
不過好似中bug 一直捉唔到佢 棵樹就狂跌樹枝 9枝樹枝 1coins 都仲未捉到

同埋寄居蟹點捉 剷同網都捉唔到

唔小心食左啲大頭菜